西媒曝拉莫斯考慮離開皇馬！祖記中超都想買他

今天的《馬卡報》曝出了一個十分讓人震驚的消息，那就是皇馬隊長拉莫斯正在考慮離開皇馬。西班牙電視六台等西媒也紛紛報導了這一消息。

西班牙電視六台在節目中透露了這一消息，隨後《馬卡報》也對此進行了證實，拉莫斯確實在考慮離開皇馬，轉會到歐洲的其他球隊。今日《馬卡報》的封面也打出了「拉莫斯告訴佩雷斯，他正在考慮要離開皇馬」的標題。

目前曼聯和巴黎已經詢問過拉莫斯的情況，但直到現在，皇馬給出的回答都是堅決拒絕。不過現在事情已經發生了變化，沒有人預測接下來會發生些什麼。班拿貝的高層知道可能會有一些事情發生，但是球員還沒有和他們的代表商議過此事。

拉莫斯並沒有入選新一期的西班牙國家隊，在今季的最後7場比賽中，拉莫斯也因傷缺席。

《阿斯報》同樣報導了這一消息，封面打出了「拉莫斯正在考慮離開，並收到了來自中國、祖記和英超的報價」的標題。

全世界加盟祖記系列

球員系列:
山齊士
艾卡迪
馬些路
里昂中場尼當比利
賓菲加新星菲歷斯
羅馬中堅文奴拿斯
費倫天拿翼鋒基艾沙
伊斯高
華拉尼
占士
尼馬
普 巴
大力臣
馬達
沙拿
拉傑迪
拉莫斯 (最新)

教練系列:
哥迪奧拿
沙利
肥普
迪甘斯

上次咪又講到差D去獌
咪又係要加人工

d賤種球員硬係加盟d賤種球隊

馬卡報成最大贏家

去含大拍強國拉莫斯

我覺得
而家整體上啲球會，係比以前醒目咗
以前啲喺傳媒廣泛追捧嘅大會球員
年紀三十左右都好容易有水魚落搭高價接貨
而家好明顯係皇馬嘅重建時期
一來要清走（盡量貴價去賣）啲年紀大嘅球員
二嚟要一系列買入相對後生有星味嘅球員以續其王朝
但感覺上今次有啲唔係咁順利
其他球會好似瀨嘢瀨得太多學精咗
唔止唔貴價接貴價年紀大嘅球員
仲要睇住你重建時期嚟將自己啲球員個價有咁高浪咁高

祖記真係唔老唔食

老婦人

傳緊祖記簽摩佬？
如祖記又簽拉狗...

成隊舊馬搬左過去 收哂d老將 等陣細佬同拿神都去埋就fatfat

全世界加盟祖記系列

球員系列:
山齊士
艾卡迪
馬些路
里昂中場尼當比利
賓菲加新星菲歷斯
羅馬中堅文奴拿斯
費倫天拿翼鋒基艾沙
伊斯高
華拉尼
占士
尼馬
普 巴
大力臣
馬達
沙拿
拉傑迪
拉莫斯 (最新)

教練系列:
哥迪奧拿
沙利
肥普
迪甘斯
摩連奴

追牙朗碌撚含

最新消息來自艾歷尼喺一個event上提過(唔知消息堅定流呢)

球證系列：
全體意大利足總球證

本身已經屬於老婦人，唔駛加盟

點解近年個個球員話走都間祖記事？

牙朗太吸引

Jorginho Juventus switch is possible says agent 'Door remains open’

加埋佐真奴唔該